垃圾廢中廢老 返工收人工唔撚係要帶埋老母丫？

香港地d客真係西到爆
特別係40歲以上既撚樣 做Cs做到要比人吊老母真係火都黎
你講還講 點解要講老母先？
逗你果一萬幾千要帶老母返工？